[古惑仔] 警方以手令 查警總內超過50部手機

最近一宗司法覆核申請，披露警方透過法庭手令，一次過在警察總部，檢取超過50部手機。

警方將證物放在自己地方，再申請手令，究竟是否慣常做法？以往搜查手機，是否都是這樣做？

以後黑警都唔洗出搜查令一張擺係狗屋就得

比卡超自認係3721部架
咁之後有咩新證據都有可能係由呢往非法取證攞到

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

搵個裁判官出張搜查令查香港咪得

美帝咪蠢囉 吓吓契弟咁請求apple 解鎖
睇睇我地asia finest 唔怪得收咁高人工

寫香港，香港人間屋都有得搜查

突破盲腸